曼城仲有六場就可以攞英超，守到嗎？

感覺曼城呢排踢得好穩。
曼城會唔會再攞多一個英超呢？
真係好緊張呀

利物浦贏撚硬呀屌你老尾

利將會全勝捧亞

曼城會連贏奪冠

利迷話想無咁大壓力底下完成球季

利迷都講冇壓力下後追既利物浦先係最勁 點會比你個冇歷史既球會奪冠呀

利既歷史係？

18次頂級聯賽冠軍

守唔到

下？？？？？？

過撚到熱刺果關先算

過到49000先講啦

哥狗講左無可能唔失分，高普就話我利不可擊倒，邊個贏邊個輸，唔使講啦

靠把口邊個都識講

不可擊倒 但係可以握手言和

我利成季輸一場，鏝成季輸左幾場，邊個冠軍唔使講到出面啦

暫時萬成個分都仲守得住
我就係問佢守唔守到

兩隊輸晒8場
曼聯後上奪冠